\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung2}

\begin{document}

\maketitle{28}

\begin{aufgabe}{}
Sei $C$ eine kleine Kategorie,
$A = N(C)$ ihr Nerv
und $S(A) \to \op{A} \times A$ die getwistete Diagonale.
Finde eine Kategorie, deren Nerv isomorph zu $S(A)$ ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
% Remark 5.7.5
Zeige, dass der Rückzug
eines volltreuen Funktors zwischen $\infty$-Kategorien
entlang einer Isofaserung
wieder volltreu ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Sei $f : U \to A$ ein Morphismus in $\sSet$
und $W \defeq
\underline\Hom(\op{A}, \S)
\times_{\underline\Hom(\op{U}, \S)}
\underline\Hom(\op{U}, \S_*)$.
Zeige, dass dann ein Morphismus $\psi : E \to W$
gerade einem Paar von Morphismen $(F, s)$ entspricht,
wobei $F : E \times \op{A} \to \S$
die Linksfaserung $p : X \to E \times \op{A}$ klassifiziere,
$s : E \times \op{U} \to X$
und $p \circ s = \id_E \times \op{f}
: E \times \op{U} \to E \times \op{A}$.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Zeige, dass $\Hom_{\Delta^0}(0, 0)$ ein terminales Objekt in $\S$ ist.
\end{aufgabe}

\end{document}
